Times?不如推香港示威者上龍虎豹封面好過啦

衲dee 睇得明雞腸?

不如推衲肉煲上美食雜誌封面好過

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

推衲dee上寵物雜誌好過

圖畫美麗 顏色美麗 立體咁滯

為咗本爛鳩雜誌封面嘈生哂

又唔見你哋買本古惑仔睇下

明眼人都知
Times係泰晤士報